所有人咪撚再同藍絲廢老爭拗、鬥拍片！咪撚再助長藍絲廢老，以為搞完仲可以安全離去！

左膠咪撚再叫人唔好打！
有時間叫人唔好打，唔該幫義士開遮！
等義士圍毆完仆街藍絲廢老！！立即！！各自散水！

自推

pish

佢地500人自己自high拆野 就由得佢 唔好再諗住圍番佢地 我地再貼過有幾難
不過預到落單既

岩呀，佢地人多就由9佢地，咪撚再逗留，盞俾佢地班仆街傷害自己！
落單麻煩起勢砌鑊佢金！

pish pish

dllm，各位手足係時候清醒！

pish！